今日去肯德基食早餐

是日早餐

平仔識幫我查牛油麵包

Cute

都就食晚餐先黎po早餐

開心啲呀

平仔無乜胃口

唔肯食雞扒

食左小小通粉同麵包

查落菊屎忽果度

喂無帶牛油夾硬嚟呀

KFC d通粉火腿片都冇塊？

雞湯通粉咋

麥記有5蚊卷，食麥記啦

可愛

吓 有咁既事？

愛民邊度有老麥啊
唔通又去秀茂坪咩 車錢都蝕埋

電子卷！上老麥facebook 有得download

最近都要何文田廣場
我驚二哥冇左隻馬
要行好耐先行到過去
餓都餓死

契爸契媽

究竟關羽有幾厚面皮

好叻

終於唔食大家樂